差d人踩人踩死細路女（太子站

俾人逼出車廂之後 係樓梯度突然間開始推 然後隔離個四五歲細路女俾人推低 差d人踩人 我阿媽即刻嚇到meng翻佢起身 然後個細路女阿媽嚇到尖叫 然後見到個女冇事狂喊 如果個下我阿媽反應唔切個細路女訓低左就起唔翻身gala🙂 (一手料
Sorry for 1999

Push

Push文宣做野

嬲

推

#831黑警恐襲 有小朋友被打到要坐輪椅帶氧氣罩 佢成見衫亦滲滿血跡

黑警：靚仔你係咪自已唔小心撞親呀！

救護黎架

消防

你睇清楚啦，消防兩隻字

連制服都唔識睇
btw唔係講你